[
    {
        "id": 49474,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 1,
        "tracker_name": "Bugs",
        "status_id": 2,
        "status_name": "IN PROGRESS",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 307,
        "assigned_to_name": "Arlen  Tamayo Labrada",
        "parent_id": 48885,
        "subject": "[Configuraciones de seguridad] Al acceder a la pantalla se estan populando invertidos los valotes de los campos cerrar sesion y cambiar contrase\u00f1a",
        "description": "*User:* Admin\r\n*Password:* Servitally.2022\r\n*Requirement:* Configuraciones de seguridad\r\n*Section/functionality:* Configuraciones de seguridad\r\n*Steps:*\r\n* Step 1: Acceder al sistema\r\n\r\n*System behavior:*\r\n Al acceder a la pantalla se estan populando invertidos los valotes de los campos cerrar sesion y cambiar contrase\u00f1a!clipboard-202310061009-x9cwb.png!\r\n!clipboard-202310152208-aqsyq.png!\r\n\r\n*Expected behavior:*\r\n",
        "start_date": "2023-10-09",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "custom_fields_id": 1,
        "custom_fields_name": "Severity",
        "custom_fields_value": "2",
        "created_on": "2023-10-16T02:08:50Z",
        "updated_on": "2023-10-16T16:48:49Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49473,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 1,
        "tracker_name": "Bugs",
        "status_id": 2,
        "status_name": "IN PROGRESS",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 307,
        "assigned_to_name": "Arlen  Tamayo Labrada",
        "parent_id": 48885,
        "subject": "[Prueba de comprobaci\u00f3n] No permite realizar la primera pesada por la bascula 2 si la bascula 1 no tiene un peso estable",
        "description": "*User:* Admin\r\n*Password:* Servitally.2022\r\n*Requirement:* Prueba de comprobaci\u00f3n\r\n*Section/functionality:* Prueba de comprobaci\u00f3n\r\n*Steps:*\r\n* Step 1: Acceder al sistema\r\n* Step 2: Seleccionar b\u00e1scula 1\r\n* Step 3: Desbloquear b\u00e1scula 1\r\n* Step 4: Seleccionar b\u00e1scula 2\r\n* Step 5: Clic en el dashboard a la opci\u00f3n Prueba de comprobaci\u00f3n\r\n\r\n*System behavior:*\r\nNo permite realizar la primera pesada por la bascula 2 si la bascula 1 no tiene un peso estable\r\n!clipboard-202310152126-0rwgp.png!\r\n\r\n*Expected behavior:*\r\nel sistema debe permitir comenzar la prueba de comprobaci\u00f3n por la segunda bascula",
        "start_date": "2023-10-09",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "custom_fields_id": 1,
        "custom_fields_name": "Severity",
        "custom_fields_value": "2",
        "created_on": "2023-10-16T01:27:44Z",
        "updated_on": "2023-10-16T16:49:13Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49472,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 1,
        "tracker_name": "Bugs",
        "status_id": 11,
        "status_name": "READY TO QA",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 307,
        "assigned_to_name": "Arlen  Tamayo Labrada",
        "parent_id": 48885,
        "subject": "[Recuperar veh\u00edculo eliminado] Muestra habilitado el bot\u00f3n recuperar y no tengo seleccionado ning\u00fan vehiculo ",
        "description": "*User:* Admin\r\n*Password:* Servitally.2022\r\n*Requirement:* Pantalla principal\r\n*Section/functionality:* Pantalla principal\r\n*Steps:*\r\n* Step 1: Acceder al sistema\r\n* Step 2: clic en recuperar veh\u00edculo eliminado de la opci\u00f3n Recuperar del men\u00fa.\r\n* Step 3: insertar en el campo de busqueda una fecha.\r\n\r\n*System behavior:*\r\nMuestra habilitado el bot\u00f3n recuperar y no tengo seleccionado ning\u00fan vehiculo\r\n!clipboard-202310152121-wbtj4.png!\r\n\r\n*Expected behavior:*\r\nEl sistema debe mostrar solo los vehiculos eliminados en la fecha insertada en el campod e b\u00fasqueda.",
        "start_date": "2023-10-09",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "custom_fields_id": 1,
        "custom_fields_name": "Severity",
        "custom_fields_value": "2",
        "created_on": "2023-10-16T01:23:03Z",
        "updated_on": "2023-10-16T16:50:01Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49465,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49247,
        "subject": "[CHRI][Design][RF  37][CHRI] Ajustes en la pantalla Recuperar vehiculo eliminado",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 1.0,
        "created_on": "2023-10-14T01:56:14Z",
        "updated_on": "2023-10-14T01:56:32Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49386,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49128,
        "subject": "[CHRI][Design]Ajustes en Configurar instrumentos",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 0.5,
        "created_on": "2023-10-13T04:36:14Z",
        "updated_on": "2023-10-13T04:36:24Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49375,
        "project_id": 233,
        "project_name": "DataProject ",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 1,
        "status_name": "TO DO",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 323,
        "author_name": "Alejandro Rosete",
        "assigned_to_id": 43,
        "assigned_to_name": "Noel Fuentes Ram\u00edrez",
        "parent_id": 49001,
        "subject": "IV. Probar los m\u00e9todos de carga de informaci\u00f3n de Redmine que lees y escriben en S3",
        "description": "Probar los c\u00f3digos de carga preparados por Leo y Victor para ler Projects e Issues desde AWS S3, aplanarlos y ponerlos en S3 de AWS.\r\nAdem\u00e1s, probar el c\u00f3digo de Camilo para leer de Projects en AWS S3 y escribir m\u00e9tricas en AWS S3.",
        "start_date": "2023-10-16",
        "due_date": "2023-10-20",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 2.0,
        "created_on": "2023-10-12T22:15:38Z",
        "updated_on": "2023-10-12T22:15:38Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49374,
        "project_id": 233,
        "project_name": "DataProject ",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 1,
        "status_name": "TO DO",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 323,
        "author_name": "Alejandro Rosete",
        "assigned_to_id": 43,
        "assigned_to_name": "Noel Fuentes Ram\u00edrez",
        "parent_id": 48999,
        "subject": "II.A.4",
        "description": "Probar los c\u00f3digos de carga preparados por Leo y Victor para captar datos raws de Projects e Issues desde Redmine y ponerlos en S3 de AWS.",
        "start_date": "2023-10-16",
        "due_date": "2023-10-21",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 2.0,
        "created_on": "2023-10-12T22:12:02Z",
        "updated_on": "2023-10-12T22:12:02Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49373,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 48886,
        "subject": "Planning",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-12",
        "due_date": "2023-10-12",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 2.0,
        "created_on": "2023-10-12T21:59:05Z",
        "updated_on": "2023-10-12T22:01:22Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49372,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49251,
        "subject": "[CHRI][Design]Ajustes en la secci\u00f3n B\u00e1sculas de la pantalla principal",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 3.0,
        "created_on": "2023-10-12T21:52:16Z",
        "updated_on": "2023-10-12T21:52:36Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49330,
        "project_id": 233,
        "project_name": "DataProject ",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 1,
        "status_name": "TO DO",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 323,
        "author_name": "Alejandro Rosete",
        "assigned_to_id": 43,
        "assigned_to_name": "Noel Fuentes Ram\u00edrez",
        "parent_id": 49000,
        "subject": "III.5 Estudiar precios, y productos alternativos",
        "description": "\r\nEstudiar: https://aws.amazon.com/glue/pricing/\r\n\r\nEstudiar: servicio aws amazon managed grafana\r\n",
        "start_date": "2023-10-16",
        "due_date": "2023-10-21",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 2.0,
        "created_on": "2023-10-12T18:07:09Z",
        "updated_on": "2023-10-12T22:05:33Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49315,
        "project_id": 131,
        "project_name": "gsi-Aerovaradero",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 206,
        "author_name": "Lena Alvarez",
        "assigned_to_id": 206,
        "assigned_to_name": "Lena Alvarez",
        "fixed_version_id": 226,
        "fixed_version_name": "Last Sprint",
        "subject": "Preparar build de desconsolidacion",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-10-11",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "created_on": "2023-10-12T16:01:54Z",
        "updated_on": "2023-10-12T16:02:04Z",
        "closed_on": null,
        "parent_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1
    },
    {
        "id": 49305,
        "project_id": 131,
        "project_name": "gsi-Aerovaradero",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 206,
        "author_name": "Lena Alvarez",
        "assigned_to_id": 206,
        "assigned_to_name": "Lena Alvarez",
        "fixed_version_id": 226,
        "fixed_version_name": "Last Sprint",
        "subject": "Cambiar la matricula a campo no requerido",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-12",
        "due_date": "2023-10-12",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "created_on": "2023-10-12T15:53:43Z",
        "updated_on": "2023-10-12T15:54:09Z",
        "closed_on": null,
        "parent_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1
    },
    {
        "id": 49295,
        "project_id": 131,
        "project_name": "gsi-Aerovaradero",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 206,
        "author_name": "Lena Alvarez",
        "assigned_to_id": 206,
        "assigned_to_name": "Lena Alvarez",
        "fixed_version_id": 226,
        "fixed_version_name": "Last Sprint",
        "subject": "El campo devoluciones en la descarga el manifiesto esta mostrando siempre que no cuando la informacion viene de Sicsa",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-10-11",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 1.0,
        "created_on": "2023-10-12T15:46:15Z",
        "updated_on": "2023-10-12T15:46:42Z",
        "closed_on": null,
        "parent_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1
    },
    {
        "id": 49257,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 2,
        "status_name": "IN PROGRESS",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "subject": "Daily Meetings",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-09",
        "due_date": "2023-10-27",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "created_on": "2023-10-12T03:29:34Z",
        "updated_on": "2023-10-16T15:16:48Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "parent_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49255,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49120,
        "subject": "[CHRI][Design]Agregar paginado a las tablas",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 3.0,
        "created_on": "2023-10-12T02:25:23Z",
        "updated_on": "2023-10-12T03:26:05Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49254,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 1,
        "status_name": "TO DO",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49251,
        "subject": "[CHRI][QA]Ajustes en la secci\u00f3n B\u00e1sculas de la pantalla principal",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "created_on": "2023-10-12T01:45:30Z",
        "updated_on": "2023-10-12T01:46:45Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49253,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49251,
        "subject": "[CHRI][FA]Ajustes en la secci\u00f3n B\u00e1sculas de la pantalla principal",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 1.0,
        "created_on": "2023-10-12T01:45:30Z",
        "updated_on": "2023-10-13T05:24:53Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49252,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 2,
        "status_name": "IN PROGRESS",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 302,
        "assigned_to_name": "Dunaikelys Mesa",
        "parent_id": 49251,
        "subject": "[CHRI][DEV] Ajustes en la secci\u00f3n B\u00e1sculas de la pantalla principal",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 40,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "created_on": "2023-10-12T01:45:30Z",
        "updated_on": "2023-10-13T19:11:38Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49251,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 13,
        "tracker_name": "Change Request",
        "status_id": 2,
        "status_name": "IN PROGRESS",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "subject": "[RF  33][CHRI] Ajustes en la secci\u00f3n B\u00e1sculas de la pantalla principal",
        "description": "| **Description**| \r\n1- Agregar validaci\u00f3n a la secci\u00f3n Activa: solo se muestra si hay dos instrumentos configurados.PENDIENTE\r\n2- Agregar validaci\u00f3n a la secci\u00f3n B\u00e1scula 2: solo se muestra si hay dos instrumentos configurados. PENDIENTE\r\n3- Ajustes en el color de la b\u00e1scula: Se muestran de color negro y el label correspondiente al peso la letra se debe mostrar bold Roboto 60.\r\n4- Agregar el bot\u00f3n Cancelar al modal Eliminar veh\u00edculos en tr\u00e1nsito.\r\n5- Alinear los elementos de la pantalla Eliminar veh\u00edculos en tr\u00e1nsito.\r\n6- Agregar el bot\u00f3n Cancelar al modal Desbloqueo de la b\u00e1scula.\r\n7-Cambiar label Desbloqueo de la b\u00e1scula y ponerle Desbloquear b\u00e1scula.\r\n8- Alinear los elementos de la pantalla Desbloquear b\u00e1scula.\r\n9-En la secci\u00f3n Activa en los radiobutton poner la palabra b\u00e1scula concatenada al n\u00famero del instrumento configurado.|\r\n| **Impact** |  El cambio impacta en las siguientes HU:\r\n*[RF 33][HU]Pantalla principal\r\nVer secci\u00f3n Related issues|\r\n ",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 60,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "custom_fields_id": 1,
        "custom_fields_name": "Severity",
        "custom_fields_value": "2",
        "created_on": "2023-10-12T01:45:30Z",
        "updated_on": "2023-10-14T02:25:10Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "parent_id": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49250,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 1,
        "status_name": "TO DO",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49247,
        "subject": "[CHRI][QA][RF  37][CHRI] Ajustes en la pantalla Recuperar vehiculo eliminado",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "created_on": "2023-10-12T01:40:20Z",
        "updated_on": "2023-10-12T01:41:11Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49249,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49247,
        "subject": "[CHRI][FA][RF  37][CHRI] Ajustes en la pantalla Recuperar vehiculo eliminado",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 1.0,
        "created_on": "2023-10-12T01:40:20Z",
        "updated_on": "2023-10-14T01:57:23Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49248,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 1,
        "status_name": "TO DO",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 307,
        "assigned_to_name": "Arlen  Tamayo Labrada",
        "parent_id": 49247,
        "subject": "[CHRI][DEV] [RF  37][CHRI] Ajustes en la pantalla Recuperar vehiculo eliminado",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "created_on": "2023-10-12T01:40:20Z",
        "updated_on": "2023-10-13T14:08:11Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49247,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 13,
        "tracker_name": "Change Request",
        "status_id": 2,
        "status_name": "IN PROGRESS",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "subject": "[RF  37][CHRI] Ajustes en la pantalla Recuperar vehiculo eliminado",
        "description": "| **Description**| \r\nEn la secci\u00f3n informaci\u00f3n del veh\u00edculo agregar label: Eliminado por y Motivos. |\r\n| **Impact**                        |  El cambio impacta en las siguientes HU:\r\n*[RF 37][HU] Recuperar vehiculos eliminados\r\nVer secci\u00f3n Related issues|\r\n ",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 50,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "custom_fields_id": 1,
        "custom_fields_name": "Severity",
        "custom_fields_value": "2",
        "created_on": "2023-10-12T01:40:20Z",
        "updated_on": "2023-10-14T02:07:50Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "parent_id": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49246,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 1,
        "status_name": "TO DO",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49243,
        "subject": "[CHRI][QA]Ajustes en Visualizar tara",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 0,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": null,
        "created_on": "2023-10-12T01:37:19Z",
        "updated_on": "2023-10-14T01:20:07Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    },
    {
        "id": 49245,
        "project_id": 166,
        "project_name": "Servitally",
        "tracker_id": 2,
        "tracker_name": "Task",
        "status_id": 3,
        "status_name": "DONE",
        "priority_id": 2,
        "priority_name": "Normal",
        "author_id": 220,
        "author_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "assigned_to_id": 220,
        "assigned_to_name": "Maidelis  Jorge Reyes",
        "parent_id": 49243,
        "subject": "[CHRI][FA]Ajustes en Visualizar tara",
        "description": "",
        "start_date": "2023-10-11",
        "due_date": "2023-11-03",
        "done_ratio": 100,
        "is_private": false,
        "estimated_hours": 1.0,
        "created_on": "2023-10-12T01:37:19Z",
        "updated_on": "2023-10-14T01:20:47Z",
        "closed_on": null,
        "fixed_version_id": -1,
        "custom_fields_id": -1,
        "custom_fields_name": -1,
        "custom_fields_value": -1,
        "fixed_version_name": -1
    }
]